點解我部電話個Y制同Z制調轉左

成日無啦啦打左個z字出黎

多謝巴打